呢間m記點解咁正

係擺係到任攞呀，但點解唔入番去個箱到？